Figure 討論(4) 唔小心1001左

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇

(日本)
(日本)
注:會有18+ 但因為佢Figure都會多 Close up 相
同埋會有更多情報
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為
新增:

都係講figure 但有得睇發售時間表

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

新増:
高質-Amakuni

好- Phat

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed (出名:七大罪)

Skytube

Native

新増:
DragonToy

最痴線- Grand Toys(以前叫Griffon) 有人叫給力崩
(中國資本) 因為好多Figures面相同官圖差好遠都好崩

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
好似話QC會好D ..
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實係因為爆字數

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..
新增問題
6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁我唔開盒咪得
如果你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

新post 留名

新post 新人留名

lm

時崎狂三校服版有無正式出過 Google過都係得大陸野

幾時頭post有野架

打從第一個post 開始就有架喇

應該未出過
遲啲會兩款學校版出就真

隻狂三婚紗原來已經跌落7字頭
好彩當時無訂，家陣都未必想收

PULCHRA 呢間野唔多掂

Agger 而且之前睇圖都覺得麻麻
Broccoli 果隻正好多

唔計qc造功都還可以

有冇人要豪華版saber等錢洗

自從griffon隻叉腰狂三都可以炒到咁我都唔信QC同價錢完全成正比
alphamax隻蓮華都幾靚但都可以700成交

幾正

未正式出過但點解會有模 ?民間改出來？

我想買返一個狂三嘅figure，見最近個婚紗版造型少有又幾靚，仲諗住買tim
之前出過嘅狂三figure 信和一大堆假野

今日開訂啦

$763

望多幾望都ok

要定成年
出年11月先有

再慣例delay一兩個月

真係比訂都比到窮

金蓮是有特典版的
唔好訂錯

之前手機版無為意啲link入唔到 呢兩款校服暫時都係得情報未上架
唔知你講果種大陸野係點不過大陸野就.....
唔計過去已經出左而家暫時可以買新既應該真係得broccoli或者kadokawa

咩特?官網都唔見

感覺好似順眼咗
有改過定角度問題？

哩個校服版 完全搵唔到來自邊間廠

Kadokawa果款我好想訂，但又要等到下年
我有衝動想入婚紗版果款🤔 點睇

婚紗版完全唔覺有問題
唔明上面點解有人話QC同樣唔得

睇先訂時見11月， 無留意係18年
等我仲諗緊點解唔見有combine order

明信片

訂左C.C 金蓮 連埋之前隻貞德
六月巳爆quota

等成年

仲要唔知會唔會延期

計埋呢隻禮服
暫時出年有4隻惠Figure等住我交尾數

少你一隻，唔訂泳衣戰隊

A+隻 和服英梨々 到底會唔會如期出荷定

呢set戰隊應該惠會出先？

惠 2017 /7 ->2018年初頭
英梨梨 2017/8->2017/10
學姐 2018/2

err 應該又會delay 啦

英梨梨應該唔會早過惠

【終末のイゼッタ】グッスマ「イゼッタ」フィギュア 31日予約開始

老翻神樂已經魂歸堆填區

好邪神嘅？

Asuna校服出左

甲鉄城のカバネリ サンタ無名フィギュア 発売決定
原型公開
メーカー フリュー直販ブランド F:NEX（フェネクス）

甲鉄城のカバネリ サンタ無名 美樹本晴彦先生描き下ろし B1タペストリー
1/7 スケールフィギュアも開発進行中！

美樹本先生も思わず唸った！徹底的にこだわった造形で、スケールフィギュアも鋭意進行中！
2017年冬・受注開始予定！

支那湖南仔係Amazon jp 呃撚左我買嗰隻
搞到蝕鳩左$50轉運費

諗起GSC果隻delay完又delay

去秋葉原走了一趟,拉回了些戰利品回家.
大多是一番賞抽回來

Saber 600

要買幾多隻先夠

唔買啦
有01就夠
呢隻03個POST仲要好夾硬

幾時有得訂
唔該

過2日就有消息了

買figure從來唔會買同一件衫但唔同post既figure 一款衫一隻就夠

呢樣真

有好多Asuna既我

金主

拉拉個隻有冇人買

冇用多少錢,隻土人加2隻黑魔女用左2萬9日圓
D一番用左25抽抽返黎,有隻A賞攞唔曬係日本賣左,然後剩低3隻返黎香港賣左
剩計一番那部份有幾百蚊盈餘,補貼下來總計用左千來塊買左堆玩具返黎

有冇人係間乜嘢"聖域天國"買/訂過嘢?
見佢fb日日post啲拍賣嘢都幾吸引

一pair咁出？

我都想知

悠月柑奈出左荷
但英梨梨重係未有消息

仆街了
條tie分上下part靠用磁石痴住
好似話有啲人果隻條粒磁石裝錯左
變左相斥
又要靠手神

見佢啲y拍炒到成萬蚊港紙嘅嘢都可以幾千蚊成交
唔知信唔信佢好

佢果幾隻Saber收貴左唔少,一堆人仆住出俾佢

好明顯有客仔搵佢收，佢唔出得高邊有人即刻放比佢

2018年秋季先至出，定價109000yen，佢3010港紙成交仲話下年5月到貨即係點

見到有台仔中左伏

FB玩具group見到有人討論呢間野
下面引述其中留言, 唔知係唔係行家老作定真野, 自己上FB search下啦
不過有d計埋運都可以平8-9折, 真係自己睇路啦

"有個預訂黏土人小埋既
第一水比訂 遲左半年到貨
店家解釋係派貨派唔夠 要求買家加錢去日本bid隻番黎
結果係二手(比人開過玩過 換左第2塊面落去)
買家仲覺得皇恩浩蕩咁開po讚店家有心有力有貨賣
咁就比人踢爆左係二手。。"

隻隻膠都定價一半完BID
買既一係分身一係ON9

上面條link隻野突然跳去3000你話唔係鬼我都唔信啦

去開訂都偏貴 我令願去返精品

某淘寶店已經有散貨賣
雖然代表準備出貨
但係散貨真係好on9 支那狗拎人啲散貨黎賣

散貨即係瑕疵品喎

有無人知邊到有得訂成套一番賞？

真係eriri出先

要邊套，唔太偏日亞通常都有

早幾日先係amazon買返套code black 1st live encore

其實有信用卡上amazon訂好定出街揾舖頭訂好

Amiami or 1999

10月30 出荷

咁到底隻和服惠因咩事要delay到出年

少女與戰車12月個套

遲啲見有fd想收記得提下佢地唔好收無盒兼有瑕疵既二手

即係原模有瑕疵 個廠唔過QC 唔要
但有人拎左出黎 自己另外搵廠 照上色拎出黎平賣

可以係上完色完成曬但有瑕疵過唔到QC被人掉走啊嗎？
但兩樣都係支那狗既行為

呢樣少D
你見有時D 人開箱
完成品都可以油出界

saber件袍重災添啦

今個月果三隻終於到齊晒喇

路過見有人講聖域天國
個人覺得間野好撚鬼，前排metal build先有巴打講過
間野忽然間有幾隻當炒既metal build用好合理既價錢開訂
但果幾隻野已經出左好耐
果幾隻正常賣得既都應該係得現貨，冇乜可能會無啦啦收人訂金
所以真係小心d好

睇落好似無伏

各位巴打點睇依隻？

已下單

一般都避免買軟身
因為軟膠老化問題好難處理

原來未訂隻櫻 真係比訂都比窮曬
雖然唔係手緊，但一隻兩三百加埋都幾金
上官網訂算

點知果個月唔止得一隻出
而係有四五隻出
而你又想要

戒緊figure, 訂埋隻櫻就收手

呢隻一比四

好多人買悠月柑奈
係精品見到1150

隻野係好hit，好多人訂

幾有興趣 但係遲左了

巳訂
鈴音都訂埋
仲有兩隻等出
諗住呢套儲戰隊

現貨有無希望 好似好熱門

預定1 月 出
會有既
果陣留意下玩具鋪既fb

咁多人想要 動畫化太強大

呢套野只係得堆女可取

究竟開唔開隻悠月柑奈好
唔開驚中伏
開左又係驚中伏兼無位擺

位置就像溝一樣
擠一擠便有

本來幾鐘意鈴音 但係figure好似佢靚d

買晒佢喇

要買display box
隻和服英梨梨都要買，個櫃已經塞爆要疊埋一齊

我等移不動出主題display box 箱買算
自己 send 設計去好貴

婚紗ホロdelay到出年一月

其實移不動果啲我覺得好貴。。
淨係買亞加力膠盒其他普通淘寶店都平十幾廿蚊

錢都還可以 但位真係無

其實有咩hit 可以介紹下?
見到fb 有 $950

神奈

樓上
好崩喎
不過呢間嘢出晒名崩

老老實實個樣同配色都怪
等出現貨再諗

1/2.5? 但係我amiami pre order左了
寫信同佢講睇下有冇得轉？
軟身真係唔擺得耐？

因為深崎暮人姐，岩岩開訂果陣都幾個日本網第1位姐

留錢先

每次見到佢開post個開場白「為左吸引人流……」唔知點就會想笑
你果到咁細有一千個人都冇用啦

好撚鬼，好有此地無銀feel

有一排屎忽痕走去睇下各間細玩具舖d fb page
佢d拍賣總有on9仔係人地1-20蚊bid下 bid下的時候突然爆seed一嘢推高幾百
唔理係真心膠定鬼ac
喂阿哥個價推到咁，又要等佢幾個月到貨，不如自己落街買啦
同埋有幾次同一個人完bid個舖主會失蹤冇打返「恭喜……」果句野而果條友又冇一個post投訴

!!!!!!!

琴晚拎左

明信片姐

用海運 咪可以再平
不過等耐D
之前淘左間 佢用海運所以平 遲一個月

我見冇舖頭有分唔同版
上官網又唔見有講d咩
竟然有d咁的事

代理版無
要日版先有 好似

去左訂米青訂
咁應該無了

萬5羊1250HKD,我上官網訂算啦

冇信用卡

唔洗 仲平過香港鋪訂

以前都試過
差d粉碎
不了

有d野係要撞手神冇計
好似隔離螢幕討論post有個巴打隻moon前後換左七次都係不良品
我買同一形號一次搞掂

精品果隻應該有特典啊嗎
1250唔會係普版啊嗎

但精好似賣乜都係貼左貼紙的代理版喎

有普通同特兩個版本喎

如果早d入嚟個post就唔會中伏
多張紙j下都好呀

不嬲等多一兩個星期
等D鋪頭出晒價同埋有無咩特別野先決定訂邊間

我係等米青，孤，月份果幾間大的出左就去馬

拎左隻悠月柑奈都無貼紙

出去拎土人
點知咁啱和服err到貨 拎埋err
大出血

即係唔係特 只係普通

係amazon買隻濕鳩陳年舊膠
無啦啦係個盒度貼左張野寫購入特典
第一眼睇仲以為係乜野犀利野
不過香港應該用唔著

真係正

太得閒走左去問米青

可能係無港貨行版，米青應該係走去官網訂完運番黎呱，所以1250咁貴
大陸可能有強國代理版呱

係邊度見到有提到特??
唔會見到張原圖就當係特掛...

我都係訂日版 喎
唔關事

前面有位巴打話有特
咁唔通直接話上連登見到有所以過嚟問
咁咪婉轉d咁問
btw淘寶係真係間間寫有特

skytube online shop 都註內容都註明有特
Stp完全無註明，d大陸仔係咪水9人

有冇人有買攬枕，香港邊再有枕芯賣

古手川

巴打們好有錢

官圖無限好

實物見真章

去日本買，香港個d都係支那製

我呀

咁佢用番原本個訂價俾番貨你 ?

原本個價

figure post都有隱世野笑

對，會唔同

貴買平賣可以打到和，依條數太神奇唔識計

同大家分享一個笑話 amiami咁撚樣收兩個運費

amiami 我屌你老母

橙

我要忙啦 大家早抖

想俾雛子d雀啄死定俾雛子學妹桶死

快D搵廠出figure啦，床單呢D每次拎出黎睇一陣就要摺返埋好麻煩，搞既時間仲耐過觀賞

你無combine 兩個orders

想訂呢隻美樹沙也嘉，但睇落似乎係空間殺手

劇場版 魔法少女まどか☆マギカ [前編]始まりの物語/[後編]永遠の物語 美樹さやか ~始まりの物語/永遠の物語~ 1/8スケール ABS&PVC製 塗装済み完成品フィギュア

有呀，唔知係咪因為大細差太遠佢要分開pack

1/8炸喎

我得一個大箱放咋，佢件斗篷好佔位

呢隻開左訂未

依個位唔見張說明書有得拆既
有啲鬆但好似無影響

邊隻？

呢個post既人全部都係偽毒，星期六無人上水

Stronger隻saber愈望愈靚 好想入手

買啦巴打

現貨好貴

有閒錢一早買左la

中間腰帶下邊中小獎

好似無地方開訂？

樓上
扶他 你又岩 ?

又？
即係巴打本身你岩？

我唔好呢家野

其實我都唔岩
只係早兩日睇fig速唔識日文拉落去中伏

真係幾靚

頭巳側

直相成日轉左

已訂

是日一入

老秋啲膠全部都咁貴，架仔係咪唔會係果到買野

換配件收埋條9我岩但呢隻感覺難放係屋企

有冇巴打知呢兩隻野邊到重有得買？遲左訂，冇哂貨

一開波係fig速見到個樣幾啱心水
跟住先碌落去睇
哇
哇
哇
絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

想買 好正
但一拎完就即刻dum咗碌鳩去

推多次

扶他正啊
唔識貨

為左令到有個理由插出黎
我一腳踢穿左對門

老木：隻雞搞到好似大左肚咁
我：比我搞大左阿

唔見有玩具舖開訂

sd條link比孤仔應該幫你代訂
佢都係上網禁幾下就有水食

不了
唔是gay

何必介意呢D呢

如果平番啲都有性趣買番黎
native果啲一直都好撚貴，買唔起

native果d好多都冇通常模式
skytube果d有d有得着衫換件扮正常野
啱哂我呢d怕老母人士

原圖作者好似專畫有鳩既女

有 相對少

有喎

其實點解唔係有波的男人

畫家興趣 唔知喎

極危險

18+ figure 廠都大把女跟住出
點解要簡有鳩既呢

景品黎講係幾正
香港唔知，淘寶應該有

無錯呀
你睇下我上面貼完圖幾多隱性gay佬話有興趣
利申等緊STP出埋春梅到時收SET金瓶梅

春梅我無咩興趣
反而隻女僕我覺得可以

除底褲太刺激了
都係安心儲戰隊

呢到好多大神
我淨係識亞絲娜同加藤惠

扶他正啊
= 百合

兩樣野黎架喎

淘寶買好驚會係假野

識分咪得囉

個個都放官圖

有得睇 評價架ma
佢間野其他貨 有成交紀錄有圖先買

扶他=有鳩的女性=女人
有得睇啪啪啪，又有得睇
一次過滿足兩個願望

扶他=有波的男人
btw,寧願比人啪，你鐘意做汁男？

妖物

我諗我地傾唔埋
隻抽la不如

扶他係雙性人呀
咩有波的男人啫

偽郎或正莉：指像男孩子（或扮作男孩子）的女孩子，相當於「假小子」

有鳩的妖魔 不了

終於load到圖

唔公平
咁你唔 埋上面巴打話有鳩的女性

無咩深入研究唔識好正常姐
真心一見到即刻唔想睇

咁一開始唔知係有鳩的妖魔時有冇j到

一次過碌晒D圖先
有興趣仲J咩 落埋訂Tim 喇

要試下J下睇下啱唔啱feel先

有無同好都訂左Saber 1.5

冇$冇位

無銀

精精減左訂價1700， 忍唔住訂左

有

TG?

其實連登AC公廁過隔離街個公廁

點解我睇唔明樓上講咩既

打手 ?

推薦去食花生

咩料

呢個gp間唔中見到佢地屌娜鳩屋

二十算

英梨梨都有
惠出左未

今個月

原來果間野賣LAWSON D FGO a4 File 成$200 set
早知我裝滿成喼返香港賣, 賣$150 應該都fatfat la

依個年頭搵到咁多水魚都係實力既一種

佢同較早前討論果間天國聖域一樣唔知點解仲生存緊
一間就貴到就算輕度弱智力的人都唔應該幫襯
一間就貴買平賣好似貼錢做慈善咁

worse巴有冇訂?

當然有

呢句真, 比著我開應該好快摺左

知唔知邊到仲有得訂？

搭單問同系列果隻學姐邊度有得買

得閒開了

櫃霸

唔知點解D圖又自己打側

應該冇啦,22號都出

好長

話說最近收左隻戰鬥民族

支矛真係長到一個點

係唔係仲未到

今次真係女人啦

［member]有朋友搵緊 幾錢？ ［/member]

魚網襪 摸蒼幾正

摸落

款有驚喜，造工冇咩期待

C.C 梗係呢隻喇

睇樣似係景品

同問

景品展

有無正面

另一隻學姐都好想要架啦
唉 好想要

this?
我估你唔係指native幾年前出果隻掛

yes, 戰隊啊好正，舊果啲過去左我當睇唔到

嚟隻學姐係隔離廠架ching

係咩
但買得一隻，點都要買齊夠4條女架啦

一隻1/7一隻1/6仲肉酸過唔齊人

大波波好撚正喎

發現左一件事
大家都係native
艾莉卡第二日就極速開哂訂
果隻有鳩妖魔就依然無舖開

有鋪開 不過少姐

你成日掛住隻扶他做咩姐

有啲後悔無訂
係唔係真係好大隻

1/4 差唔多啦

幾正，魚網figure 係要1/4先接受到，巴打幾$入手？

又要競猜米青包唔包果張postcard

1318咁貴，佢地都係直接上官網訂架啦，所以會有，應該係

有時會諗限一人買n個果d限定生產係咪d員工一入職就比舖頭的去開ac買貨

今日出行忍唔住手係宇宙船訂左佢

宇宙船

搵日去訂先

俄羅斯戰鬥民族

等錢洗 豪華版saber 1000有冇人岩

有冇圖望下先？
有d興趣

留個TG? 我聽日影比你睇

成日屌果間開左隻扶他

睇黎好鐘意扶他
成日提

到俄妹

買買...... 買！！！！！！

頂
正過篁

兩隻都正

本身準備去訂
但見到下年8月都係縮左
等成年，真係唔想落訂

依加d figure質素只要好少少就要等勁耐

我寧願佢慢慢造好 好過粗製濫造

趕住出火呀嘛

你用figure 出火 ？

幫figure 上白色膠？

你班友好淫邪
所以figure 我從來唔買二手
就係知世界好多你地嚟d痴線佬

有冇巴打知邊度有GSC 15周年嗰隻小櫻豪華版

旺精1650

千幾蚊買Wave嗰啲質素真係喊都無謂

唔該哂

日亞連運 ￥ 17,372

依隻郵購要賭運,隻右手戰損率幾高下
買日亞真係中招要自己搵GSC日方寄返去搞
都算少少麻煩,唔係都唔會跌到咁低價,
之前見最低到未除稅138XX日元,依家已經回返少許價

AMAZON平運係4PX負責
4PX係淘寶官方集運其中一間
然後岩岩1111
自己睇路

入杏子

家下廠商一公開原模
幾日就有埋上色圖
可以一個星期內開埋訂 Tim

黎啦2018

搵特別版果隻隻眼上錯色點解官方係到唔修正

hobbymax大陸廠就算吧啦

大陸廠

開估

只會愈黎愈多

無限錢,怕什麼

點解有幾隻係不了？

2隻質素差
2隻唔似樣
1隻魔改得太利害

睇中左隻大陸廠出既Figure Tim

貼上黎比大家過下目先

唔知點睇諗起年頭果隻趙靈兒

會唔會出油

巳訂

咩原因吸引到你

因為強国廠？

想睇下咩造工同埋望落好似ok

又有隻要出了

呢隻係

背影感覺幾似たわわ後輩醬

點解果隻伊莉雅saber咁撚樣衰架
伊莉雅咁耐都冇出過一隻樣正正常常pose又高汁嘅figure

就係後輩 飲醉版

同小黑一對比堅尼咪高汁
不過要小心FBI

有啲性趣

果個唔係正正常常pose
想佢出合體戰衣版

一車車pvc delay

有隻十二月延左去下年5月.....

我隻雷姆1/7 delay到2月，太好鳥

本月就只等壽屋的劍姬,不過感覺也是延的機會大

MasterCard
Amazon jp 8000 日圓Above 免運
想申請返張買figure
有無巴打知點申請MasterCard 最易

唔包figure

仲諗住見到有隻平想收Tim

好似好多限制
有人話細size 既野先可以免運
又每星期限900個額

轉運囉 其實唔難

已經18號
GSC果隻十香再販又冇寫出貨又冇寫延期
想點

計埋size 應該都要2000 日圓喇

請問Carousell上面d playarts公仔好似咁平咁既
3舊水都有連盒全新
係咪老番黎

米青 小櫻大減價
$1250

只會繼續跌,太大隻+貨太多

Amazon 評價都唔係太好

2018 WF 都巳經有原型睇喇

都應該係架啦 記得之前見過有間老翻鋪post 好多figure 上去賣，間野有賣playarts

diu 我隻雪初音等成年咁濟。。。
冬天嘅miku春天先黎dklm

笑死

CLS

等1000$入

alter隻絢里終於有出荷予定,不過差唔多延多一個月,1211先出

搵左鋪代購了

睇完最新果集
想訂了

動畫-＞figure -＞動畫
無限loop

隻奶油多我都忍左

果隻我都 pass 左

本身無興趣
係最新果集就中左伏

1/7スケールフィギュア「島村卯月 HOT LIMIT Ver.」
11月21日（火）案内開始です♪

痴線佬又增加2隻收藏

依隻驚唔驚斷腳?

現家既figure 用料好過之前
只要上身唔好太傾埋一邊或者太重應該無事既

依隻條裙勁重
依家除左條裙

alter唔怕啦

【Fate/GO】フレア「セイバー／ネロ・クラウディウス〔ブライド〕」フィギュア 近日予約開始

貞德好似村姑

好似mash最靚

但係好似1/12 黎架喎

1/8

係喎

甲鉄城のカバネリ サンタ無名 美樹本晴彦描き下ろしVer. 1/7フィギュア
¥27,400（税抜）
お届け予定：2018年8月
(予約受付期間 2017年11月22日 10:00〜2017年12月25日 23:59)
<< F:NEX限定・完全受注生産 >>

嘩！發生咩事

¥27,400

無名咁都有聖誕裝

村姑先正 唔識貨

人設真係算呢幾年數一數二靚
但戲情真係不了

頭幾集冇乜野
美馬出黎之後

睇左四集棄左

唔似⋯
有d想買之前隻30 cm一番，但又太大隻

最近有冇咸fig推介？

睇晒覺得OK
不過美馬之後真係有D 膠
好似趕收工玩冚球剷咁

可唔可以俾我荷包抖下😭😭😭

好似會出第二季

吹緊風, 爛都唔緊要, 想睇無名同菖蒲

邊到仲會有得訂下年2月出aniplex嗰隻薰阿

學姐再販
搞到好想訂

那有錢咩
我有學姐泳裝 學姐更衣巳經足夠

Btw
聽日又有個大型展覽
又有伏

alter隻黑貞有灰模

p.s.已買a+廠,唔會買其他了

咁大獲了
最正果隻仲未出

淫賤七美德 TV 化

係咪靈3果隻?

係有隻靈三整緊
仲有隻禮服Tim

石長櫻子果隻靈三應該世界級

新廠licorne準備要做的那隻嗎
訂左2隻白貞,冇訂黑貞就係諗住等ALTER果隻出
期待呀

等呢隻同壽屋果隻便服

壽屋始終都係無咩好感

時得時唔得啦
要睇佢心情

冇伏好正

反而我覺得壽屋愈整愈好，例如shining系列，最重要係售價都仲係under1000,性價比幾高

個 pose 有啲怪
要睇上左色咩料

屌佢老味 想逼撚死我依啲窮學生咩

終於出究極體

買到窮

見到fgo係咁出，真係賣腎都唔掂

SABER 貞德 出極都有

fate展一車車灰模同圖,1年都出唔曬

一個展覽又會出多幾張新圖

人物基本手辦套路
正裝
水著
花嫁
更衣
校園
正常服
兔女郎
禮服
坐姿

等大A這2支,A+的雖然心動,還是看上色實物和代工廠再決定

究竟幾時出金閃figure

Alter 質素保證

呢隻眼神唔錯

帶邪

我要小金閃

卯月
仲要係alter出

好吸引，快啲上色啦

19年先出，我玩住其他廠先

又話只買a+

都無話買

咁就可以買了
18年已經訂咗6隻

麻麻姐

【Fate/EXTELLA】「ジャンヌ・ダルク」「ネロ・クラウディウス」水着ver. フィギュア 明日予約開始【アルファマックス】
各￥ 13,824

Fate/EXTELLA ジャンヌ・ダルク 水着Ver. 1/7スケール PVC製 塗装済み完成品 フィギュア

Fate/EXTELLA ネロ・クラウディウス 1/7スケール PVC製 塗装済み完成品 フィギュア

但佢係寫18年發賣預定

等上完色都要幾個月喇，再開訂等多差不多一年，然後又要慣性later幾個月，19有冇都成問題

不如擔心下會賣到幾貴吧，如果去到神崎蘭子果種價位，就慘喇

其實上色可以好快
即使未上色都可以開訂

未上色開訂,已往記錄好似成品都唔會好 ,伏味重
而且alter d白模到上色真係未快過

仆街 八仔增值太多 訂唔到膠

唔好咁貴呀
邊有錢 你老母

Alter 20000日圓起是常識吧

但至起碼19先好出
俾我儲吓錢

成堆都無乜性趣

我要玩咸fig

唔怕俾屋企人知咩

Bookmark 左好多隻喇
等出

睇中隻亞絲娜,我估15000-16000掛

黑貞又大旗又地台,低過2萬應該冇可能,只希望唔好去到蘭子26000咁誇

所以淨係玩有正常mode果d

梗係玩可脫既

可脫平時唔脱咪正常囉

所以咪話識玩一定係可脫

其實d可脫有幾可會拎黎脫
到頭黎都係長期著或者長期脫

說好的泳裝尼祿呢?

想欣賞女性身體的時候

有冇人想接手freeing 1/4 古手川唯兔女郎ver嘅精品訂單
應該12月到貨但太大隻冇位擺

靚喎

可惜我係春菜推

幾錢左右？

今個月隻十香呢

雙11買左3個DISPLAY BOX好抵
一個 開門長60高30, 一個長22 高34, 一個長15 高28
加埋運費先270, TAPNGO回贈一百

見移不動果啲淨盒都成8,90蚊個

移不動梗係買有背景 有前雕果D喇

留名等圖

係咪有期待與現實可睇

呢個屈咗機

就係講呢種
不過要佢出先抵
自訂巧貴

佢定價其實都偏貴
無雕刻出去其他鋪搵上下燈既可能可以平到4,5成
背景自己整，一定無佢啲盒咁多花款，但平唔少

無啦，收左貨，好普通正常既拼裝display box
最簡潔既款式

教官再販
矛位牙

拎左隻仆街mon

做乜咁多5P字架

5p登

係咪再販果隻?
我都訂左

+1
之前見動畫會出三期搞到有少少想棄單
因為出動畫就會有新產品
而嚟隻十香同依家d figure比技術已經舊

有無人訂呢隻 未玩過壽屋驚中伏

上完色不了

都係個句
壽屋減幾分先

要賭

坐等壽屋隻地下城艾絲到貨.

壽屋品質一期期,時好時壞,睇你好唔好彩

搵壽屋做真係符合主題

禮裝都出埋

好崩

D特效件 好劣

師匠可以訂了

隻野$1454 已俾訂金三舊 有興趣可以平讓張訂單俾你

03個POSE好肉酸
自己有01就夠了

03 你訂隻景品算喇

當時未開始買figure 冇訂到
景品不了 太差
可能我口味獨特 我覺得靈三幾靚

上色靚但個POSE完全唔知做乜鳩

有種好夾硬既FEEL

一個模開三次fat fat 啦
好想睇下間廠會唔會挑戰埋用返同一個模整埋泳衣同毛衣師匠

你講一講 又好似係
但件頭飾幾靚

A廠隻毛衣訂咗了

有冇人想要PLUM隻C SOR,無位擺,平放

但係巳經有其他廠整晒

拎完唔岩心水可唔可以留比我

出極都有架喇

淘左幾個遙控燈黎玩下

空間有限呀
其實我想全team都係完整靈裝版架

睇黎你想儲戰隊喎

FF下唔得咩
壽屋狂三 PLUM四糸乃 GSC十香
冇琴理
已經FAIL哂
特別係PLUM果隻真係好想燒左佢
得黏土人齊左

典解又係六月啊

你既口味真係獨特

呢隻十香好靚

出返第一代光之美少女咁好笑

唔係完全靈裝始終差咁d

想搵FATE景品
邊度比較易搵到

我覺得校服好靚
我想要反轉十香

之前講過會出
好似係給力崩出

全新

9成新,點都開一開黎擺下既

二手

無位就緊係放架啦

咁唔要了
Thx巴打

最後無人要咪丟

留名睇人狗衝去執

可悲

執左都冇位擺,都係無用

空間就像乳溝一樣擠一擠便出來了

TYPE-MOON RACING Ver遠坂凛延後一個月,1月預定

有位不過無錢
試下facebook放 應該有人要

nero就6月

散貨即係咩

俾人偷出黎賣既唔合格件

有瑕疵既原模 廠唔要
有人拎左出黎自己翻模上色再賣
所以係無盒

質素差好多
好奇想問

好過祖國版
但都係老翻

想訂白川京特典版 壽屋果個
唔覺有鋪開
只見到普通版

壽屋勁多散貨

明白

之前爲左把劍買多左隻散貨
隻人仔個質素同正版差不多一樣
係有小小花痕同頂帽上色有d瑕疵（張相睇唔到）
同埋底座99%唔係原裝底座
不過要買依d質素既散貨
講緊既係正版新品半價左右
比得起咁半既價
不如再比多小小去買二手算數

如果你話果d一斤一斤咁買果種既
果d屍體散哂一堆污積成堆垃圾咁
不過你買黎享受既係過程
慢慢砌返好同清潔靚返d屍體幾有成功感
堆成品點都清潔都係好多污積花痕
玩完都係垃圾桶見

我就盡量支持正版既

正常買過一兩次老翻中伏就會放棄
除非有特別需要
接受唔到隻野有花痕
或者近睇就見到d上色出哂界

睇黎巴打好鐘意下乳

唔駛買
只係望下D評論圖片
巳經不了

乖乖比錢

呢個國內GK 黎

買師匠定買學姐好

唔係掛 即係點

即係你又要俾錢

aniplex+alter+戰隊，即係你要畀好多錢x3

唉屌 乖乖比錢

不過alter出一定等到2019，
荷包頂得住

alter 驚鬼咩，無限delay

err睇下點啦 可能飛起佢

留名睇你地破產

破就破緊
出年仲有實力至上2隻

4隻喔

rich

分分鐘18年後半先有開訂la

可能劇場版做完都未開始訂得

係4隻咩

仲有兩隻製作中喔

有無source

和服果set 15年9月左右製作決定 都過左兩年都未出齊貨

alter你預1年灰模,半年上色,3個月開訂,預訂9個月-1年,再延個3月-半年

應該奧運年有得攞既,大把時間存錢

[/quote]
呢兩個喎

呢兩個喎[/quote]
雙面人不了

你地屋企係咪unlimited space works

竟然係咁

唔明

當然唔係

下年個個月都有尼祿,鳴呀

此外，2018 年將舉辦「不起眼女主角培育法 深崎暮人展」，展覽中將一口氣展出負責擔任本作插畫的深崎暮人所繪製過的所有插畫。舉辦地點為東京、大阪以及台灣。有關展覽的最新消息，就有待官網日後的後續報導。

又有原畫
即係

小說都完囉，係時候最後一鋪刮曬大家d錢，唔係擺多2擺，就熱情退卻

順便又公佈 手辦化消息

我惠可以再戰十年

過多兩年過氣啦

呢間廠最近隻萬聖節初音都ok
入左隻 可以的

出垃圾都照買架啦我

經我深入探究之後
連淘寶都查埋
如果自己唔想搞日本集運既話

是日

有錢真好

窮到得返尼祿

我窮到睇你地買扮買左

完全感覺到你對尼祿既愛

開返隻仆街mon 先

岩我呢D地方淺窄撚

3舊水算唔算貴

24 夠高咩
企果D 同有底座 好易過 24

1/8勉強夠,1/7企得都好難唔超過

原來有呢d
返屋企度下位先

孤仔開j德都要97幾

無燈版

順帶一下我屋企樓下模型鋪都有賣 得閒影比你睇

d膠愈黎愈貴 明明十年前三舊幾水隻

十年前淘大150萬有找

貴喔
仲要得24cm
一個貞德拎旗都秒左

最低個陣70幾萬1間

呢個我都覺得真心貴

有冇人買左呢隻 好想買，有人知mk 賣幾錢嗎

梗係買有燈版

訂左(行)未拿...
有冇興趣?

想賣幾錢 但睇完人開箱恥度比相像中大 唔知放唔放到出黎...

早幾日喺模型倉見到有display box
應該都係大陸淘寶貨
買左個98蚊大箱，高40cm,闊26cm,長20cm
係個d 5塊膠板加底座，要用膠水黐
d膠板正面睇無咩野
打側斜少少睇就知唔係好野
不過香港都好難買到咁大個但一百有找

梗係買唔黐果D喇

精品一開 佢地又降價架喇

千5 有冇興趣，唔係太想賤賣

你幾時攞得

留tg

訂左隻白川京
通常算
6月真係爆晒煲

放心，咪又係一堆延期，依家d公司既習性，隨時延到一隻都攞唔到

但壽屋好準時

的確壽屋算是最守時了，不過也有像玉藻那樣延期了的情況。
現在最良心的是出狂三婚紗那間吧，不但沒延還早了出貨，真是業界奇葩

j德米青開左793

泳衣個隻？

好狂的開價,不會轉過頭加回去吧

真係咁既價可以考慮入一對

眼淚在心裹流
電擊社隻貞德等於一對價錢

我想信自己無入錯到日

岩 信自己

我都相信自己冇入錯, Revolve D 手工應該OK掛
MF那隻也入了,總感覺這隻不入會後悔到爆,希望到出貨塊面有改善.

一定無入錯

freeing竟然唔係出兔女郎1/4

出完正裝版,再出兔女郎版
括2次錢

saber 好正
幾多羊

好撚靚呀 買硬

有無巴打去左精品買福袋

好似你唔會知入面係邊隻土人

對上有張土人牆既相

但係你都係唔會望到你會拎到邊隻

其實跟本唔算好抵

過下手癮

1/4 把劍又突咁長 空間殺手

aniplex+隻1/7最少要闊35*長30*高30cm
跟返1/4比例就變成61*52*52cm

saber原來係身高2米既巨人

同佢user 名無錯，係咁上下啦
p.s. 呆毛高154

我一直覺得每間廠對同一個比例的定義係唔同
我有隻PLUM的四糸乃
佢話1/7
但四糸乃明明細路體形仲大隻過其他廠D 1/7
仲要係大好多

表達不足
講緊需要嘅空間

aniplex果隻1/7高25cm
計返即係有175

btw早兩日玩fgo vr
saber真係好矮

你未減地台3CM

果D咩比例 只作參考既姐
點會咁準

啱啱直接用間尺度
有23cm即係都有米六
btw呢d比例真係睇下萛

而家出既數碼暴龍Figure 都不再兒童化

一般黎講 1/8係指16-20cm
1/7係20-30 利伸以前睇書講

細個睇無咩野
大個啲望返女惡魔同天女獸

想買fate 個呀福

唔好想啦，買啦

有冇巴打知邊度可以買到呢隻
好後悔當年冇入手

現時點宇宙船
好似九百幾

請問有冇清知點樣將隻膠上下半身拆開
入左隻膠開左盒先發覺個身件衫既插槽位同身既唔對稱,
搞到隊唔入個配件,上amazon見到啲人可以拆開個下半身
諗住分開佢再隊返落去睇下得唔得,但係出哂力扯都扯唔開
之後腥左信去gsc唔知有冇得換,
換既話又驚佢淨係寄個下半身過黎,之後自己又唔識拆換唔到

上網偷既圖,大概咁樣

後追左呢隻
見到腳抗拒唔到

會發覺好好J

唔該兩位巴打

係
絕版野好多都會貴過之前出果個價
如果唔係太崩既話
一係等有生之年再版

好想買

只可以講好後悔行精品嗰陣時冇入手

睇巴哈好似有人同你一樣樣但gsc話換唔到..............(可能台仔唔夠兇你試下兇恨d ) 仲有呢隻好似話長期掛艦裝會斷腳?

係 佢成品冇左枝鐵棒個腳架又唔夠高頂住 離地1個5蚊銀高

單腳係易斷架喇

見人要買啲架托住

佢回左信叫我分體影比佢睇下
完全扯唔陏

所以盡量都唔買單腳上身重既

成日見到啲膠都覺得唔符合力學

會覺得個造型好危險
實斷腳咁

喊左再開箱拎出黎影相個陣整斷左頂帽隻角
模型膠人痴唔實

拎左出黎就唔會放留落盒架喇

裝唔埋放係到哂位嘛

一開箱有種錯覺似係馬雲版
phat既然要再販就不如整個2.0版升級下d塗裝

又頭巳側

驚你地平時做野做到條頸肌肉僵硬咋

等有鋪開訂
即刻訂

有限定版
送多個沙灘波

好久不見
Pulchra係咪垃圾廠黎
同壽屋比會唔會更差

價錢偏高，qc間中出事，早排有隻斷腳
對比之前係好左，但寧願等出左先買

我見到大奶奶
我就不能自控

咁有無訂扶他？

有鳩的妖魔就 不了

冬月delay 雖然預左

一月要找三隻

聽日隻Eriri
出得街架 ？

好靚喎
動作又有特色

你再望近D 睇下D漫畫

都冇露點

想要圖

今日睇gsc都有d pvc delay

終於等到壽屋隻劍姬送到,和CC的舊物

去返頭post 果幾個情報站 有得睇喇

アイドルマスター シンデレラガールズ ＥＸＱフィギュア～高垣楓～
12/25 より順次出荷開始。

ＥＸＱシリーズに「アイドルマスター シンデレラガールズ」より『高垣楓』が登場！

聖誕都拎唔到都似

2018年會有架啦

萬象
我都有
但未開盒
但而家無再玩CC

話屌又要破產？

唔聲唔聲
即刻彈晒兩隻出黎

冇得換,佢話啲貨全部係咁
叫我拎熱風吹吹佢
吹完都係入唔到

買啦買啦

咁仆街

仲有隻女僕

搞到依家
拎幾個盒仔托住個艦裝
用銀仔加高個支架

想睇下

又係完全受注生產，可能又係上官網訂平啲

將佢個價加2000日圓 再計港幣
有鋪低過或者高少少就鋪訂

突襲

仲多塊面

仲有眼鏡呢

竟然冇

係咪好多鋪頭都會開 ？

初回有眼鏡
不過無圖

我都想訂

終於整好個櫃 可以開箱啦

原來眼鏡係用黎掛係隻手度
唔係戴

西面又做得幾好

見到dva真係忍唔到手 好可愛

可以同女主西面二人組

姿勢一流,
但個樣唔得

Ho7

🙈🙈

櫃呢？

有得j好過冇得j呀ching

唔該晒之前兩位巴打，今日去現時點宇宙船搵到啦

其實好白痴
只係淘寶訂做左兩大片硬膠板封住個櫃防塵

我都係咁做
不過我係去新填地街買完自己割，再上兩個門較

這隻唔托穩D艦裝會好快斷腳,網上睇左好多人中招

我也沒再玩CC了,
這隻是當留念,萬像是我第一隻SSR,也是第一隻突滿的
以前覺得貴沒買,現在隔了2年掉到7百左右剛好碰上就入了

想咁做好耐, 度左尺寸都一直未做
一直用保鮮紙封封

用阿加力膠板效果幾好 好似幾穩陣

你塊淘寶造幾錢？
越黎越懶連去舖頭買膠片都唔想

一塊要60人仔 可能有啲貴 不過整出黎幾滿意

我係移不動果到整
利申 唔係賣廣告

Pulchra 千斗五十鈴 日本製
應該衰極都有個譜掛...
利申：巳經落左訂

fuck

等ナナ同みりあ

買唔係問題 我嫌隻眼有d低同大

係貴
去新填地街買都唔洗咁貴

英梨梨
孤注開1250
有啲貴，隻野14800 yen

得日版 既
食水係深D 架喇

上amazon訂左lu

其實就咁運費加2000日圓再計
其實差唔夠100

amazon買揀平運可以差200
最緊要唔洗比訂

有趣

戰鬥暴龍
鋼鐵加魯魯
型撚到

想問下呢隻可以點訂？官網好似要日本住址，好似唔送海外

轉運，嫌麻煩/有保障啲就等舖頭開訂la

等鋪開好價

邊個黎，唔似嘅

點解又係e間廠
閃乱カグラ 「雪泉」 予約開始日決定！
キャラクター・雪泉
大きさ・1/7 約140ｍｍ
販売・PULCHRA
原型制作・びーふる(PUSAN カモメ)
価格・￥14,904（税抜き￥13800）
素材・アクリル系樹脂＋レジン塗装済み完成品
予約開始日・2017年12月22日(金） 0時0分～
予約締切日・2018年1月23日(火) ～23時59分
発売日・2018年2月末発売予定

好耐之前留過名 個陣叫倫也

仲要直運到上門
好似106x$

AMAZON都可以直運HK?

梗係得

新手第一次買用左amiami SAL 有冇蠢左

有啲amiami個價靚啲咪ok
依隻既話就貴左

訂既fig先得 好似係 隻英梨梨同清姬就係例子

想amazon買隻黑傻

點睇運唔運到番香港

阿福

正常買野咁買
運唔到既去到比錢前一步會卡住左唔比你買
印象中得gsc出既同amazon直賣既先買到
不過無特別需要既
正常既都係用集運算數
平小小又99%野都買到
（有部份仆街例如amiami唔送集運地址）

amiami本身就能海外直送,還送去集運幹什麼

可能想慳錢同有其他野想一齊運呢

鐘意用自提點果類野
公司或者屋企工作時間都未必有人係度
接受唔到明知件野到左
但收到張卡要過幾日先拎到

直運有無方法set去郵局拎之類既方式？

睇中左岩岩前幾日出果隻繪里
見現貨價差唔多成千三
好想要，但今個月手緊

都係等睇實物先

不過我之前已經買咗婚紗雪泉，呢個應該唔會買

其實失戀有乜好怕喎

巴打勁到

望寘D 原來係預訂TOTAL
仲諗一個月要找晒數咁勁TIM

反正今個月有少少BONUS

米帝

利申：全年訂單加埋先得一半

amiami d單加埋先得師兄一半

間房係咪好大

好細 係有能力自己一個住之前會擺住係呢家屋企先

屌，點解唔係女僕

破廉恥 兩間大鋪都未有價即係點

有咩揀先

又有Saber

隻umi 699有啲性趣 但不了，無位又無銀

無限出

又有貞德 無位擺喇

我有，你要唔要

有冇Ching知邊度仲有呢隻女龍騎賣? 岩岩先知出左周圍搵唔到

一上Amazon 睇
唔掂wo
我就咁睇頭髮處理簡直係災難
等多一年半載應該好快特價架喇

真係想買既 Amazon Taobao 都應該搵到
再唔係應該香港都有人放 真係接受唔到

竟然今日就拎得楓姐

萬四羊

到底英軍當年有冇女女女貞德

點解你會覺得無女女女嘅可能性會存在？

點忍

性女J得

依隻都幾靚丫

現充們出曬街？

係屋企

X童個fb惡到呢

不知火

好想要 但係呢排手頭好緊

不嬲㗎啦

又三隻

荷包君
我又對唔住你喇

有冇巴打知隻瓶兒邊到有現貨買
無訂到

fb見到有人放

我知
但咁既價我不如出去搵舖頭買好過

唔係1300咋咩

依隻有行貨，唔買人啲日版貴貨啦
雖然可能少咁張postcard定唔知色紙

咁正常價應該賣幾錢

行版米青訂價1150,咁現貨價可以貴幾十
日版就1300左右呱，萬5羊

原來之前米青有開
利申:冇留意

通常好遲開

燈光問題

點解咁遲開
有陣等佢出價 最後價都無

巴打你地如果賣老婆一般去邊到放
近排大屋搬細屋 宜家驚到時無位放
我有隻島風gsc特典
同謎之女主角x想放
有冇巴打有興趣？

成19800 羊
give up

老婆都賣

好似好正咁

我會入呢隻

斷腳機會好大

HJ
嗚呀

另一隻腳都有支架撐住，依張圖無

個波

可脱
如果底底有得除埋就更好

入手左繪里同瓶兒
月尾幾日要食營多

原來瓶兒行貨都有POST CARD

巴打知唔知阿福現貨邊到有
周街都睇唔到

最心痛是 愛得太遲

搵唔到就上淘寶

會唔會斷腳
但好想要

好正呀

最後用幾錢收左?

繪理買咗幾錢 想入

其實呢D 人買黎做咩姐

見娜歐二十算都有人買諗住自己十算實發達掛

Amazonjp 原價訂左隻雷姆婚紗ver(12960羊)，官方發貨後幾日跌左4100羊。
我屌

咁甘

好像做工一般,日本那邊評價插水.
然後出貨量多,

塊臉唔掂

隻FATE賽車戰隊第2彈 遠坂 凛,延到暫定2月底

隻saber都未收無位

希望尼祿唔好6月de到去8月

其實應該冇開到
仲記得截訂前個星期問都未開，直接問個職員係咪唔開
佢都話應該唔會開，當時孤仔都唔見有
行左個圈見近去左五月落訂（好彩收貨冇伏）

我推埋佢算